「有圖」巴西足球員球場上 公然瘋狂搓摸大波女球童胸部

踢完場波應該砌好多鑊

我睇到硬哂

FBI any email to

Waaa

其實係咪個鏡頭影到過去
佢先收儉返少少???

cls

咁撚樣都得

係咪佢個女，不過咁仲癲

下

痴撚線

大波嗎???

好似係早幾年既新聞
佢個女黎

仲變態

尋日（1月7日），英超球隊利物浦昔日嘅「神奇隊長」謝拉特，率領一班利記元老去澳洲踢表演賽，賽前唱國歌嗰陣，澳洲前國腳Craig Foster竟然喺全世界面前，用手去撫摸女球童嘅胸部，仲要有片有真相！

呢段片放咗上網後，即刻有唔少球迷作出強烈讉責，鬧佢「無恥」，後來Craig Foster喺Twitter發文反駁網民，「全部球員今日都可以帶佢哋嘅子女出場」，「好可惜我16歲嘅大女同18歲嘅囝都唔能夠出席，如果唔係，我肯定會擁抱佢哋，呢種經驗對一個爸爸嚟講，實在太特別」。

原來，喺Craig Foster身邊嘅女球童，係佢3名子女嘅其中一人，所以有較為親暱嘅舉動；喺呢個有片有真相嘅年代，真係會有人鬧咗先，要怪就怪鏡頭上睇唔清呢個動作，遠睇真係會以為基力公然非禮女球童。

渣個女咪仲仆街

鬼父

獸父！

隻手出埋白邊

告佢

係自己個女都唔應該咁搞呀

個女咁大個仲揸

嘩屌痴撚線

哇屌咁樣渣自己個女

鬼父 講到揸自己嗰女冇問題咁
就算係揸肥仔波都唔得啦

好神奇

lm

仲好似用力噤咗幾下

獸父

係咪痴撚線

算唔算發佈兒童色情！

下
自己個女就可以咁揸?

咁都得？